{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "이설함흥냉면"
    },
    "text": "ソウル特別市江北区水遊洞4.19塔公園の前に位置する移設咸興冷麺は駐車場が広く、バレーパーキングサービスを提供しています。 1、2階を合わせて150席以上の大型空間で、家族の集まり、イベント、団体会食に適しており、障害者便宜施設も完璧に備えています。 30年以上営業している冷麺店で、代表メニューは刺身冷麺、水冷麺、ビビン冷麺で、ソウルの昔ながらのプルコギも人気を集めています。 追加で牛骨(餅)餃子スープ、牛胸肉コムタン、ワンカルビタン、タコカルビタン、ワンカルビチム、カンジェミの刺身の和え物もお客様が多く訪れるメニューです。 周辺には419カフェ通り、近現代史記念館、419学生革命記念塔があり、見学にも最適な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "移設咸興冷麺はどこに位置していますか？",
            "answer": "移設咸興冷麺はソウル特別市江北区水遊洞4.19塔公園の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "移設咸興冷麺の駐車場のサービスはありますか？",
            "answer": "はい、移設咸興冷麺は駐車場が広く、バレーパーキングサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "移設咸興冷麺の座席数はどのくらいありますか？",
            "answer": "移設咸興冷麺は1、2階を合わせて150席以上の大型空間です。"
        },
        {
            "question": "どのような人におすすめのレストランですか？",
            "answer": "移設咸興冷麺は家族の集まり、イベント、団体会食に適しています。"
        },
        {
            "question": "移設咸興冷麺の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "移設咸興冷麺の代表メニューは刺身冷麺、水冷麺、ビビン冷麺です。"
        },
        {
            "question": "移設咸興冷麺の人気メニューはありますか？",
            "answer": "移設咸興冷麺の人気メニューには、ソウルの昔ながらのプルコギも含まれます。"
        },
        {
            "question": "移設咸興冷麺の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "移設咸興冷麺の周辺には419カフェ通り、近現代史記念館、419学生革命記念塔があります。"
        },
        {
            "question": "移設咸興冷麺はどのくらい営業していますか？",
            "answer": "移設咸興冷麺は30年以上営業しています。"
        },
        {
            "question": "移設咸興冷麺で人気のある追加メニューは何ですか？",
            "answer": "移設咸興冷麺で人気のある追加メニューには牛骨(餅)餃子スープ、牛胸肉コムタン、ワンカルビタン、タコカルビタン、ワンカルビチム、カンジェミの刺身の和え物があります。"
        },
        {
            "question": "移設咸興冷麺は障害者便宜施設を備えていますか？",
            "answer": "はい、移設咸興冷麺は障害者便宜施設も完璧に備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 433
    }
}